<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<cardealer>
  <lastupdate>2024-10-04T09:25:58Z</lastupdate>
  <classifieds>
    <classified>
      <unique_id>12299</unique_id>
      <aftermarket_number />
      <title><![CDATA[SUBURB AIR SHOES DAINESE BLACK/BLACK]]></title>
      <description><![CDATA[&nbsp;

Η άνεση, η πρακτικότητα και το σύγχρονο στυλ συνδυάζονται σε αυτά τα παπούτσια μοτοσικλέτας σε στυλ sneaker, ιδανικά για εξόδους στην πόλη ακόμη και τις πιο ζεστές ημέρες χάρη στην εξαιρετικά αεριζόμενη κατασκευή τους.

Η ευέλικτη κατασκευή των Suburb Air Shoes τα καθιστά κατάλληλα για να φορεθούν τόσο πάνω όσο και έξω από τη μοτοσυκλέτα, ενώ η μέγιστη άνεση στο περπάτημα εξασφαλίζεται από την εξωτερική σόλα Groundtrax&reg; με ασύμμετρο σχεδιασμό, η οποία μεταβάλλεται ανάλογα με τους μοχλούς που χειρίζονται κατά την οδήγηση - μια τεχνολογία που αναπτύχθηκε ειδικά για να προσφέρει πρόσφυση, σταθερότητα και άνεση τόσο πάνω όσο και εκτός σέλας.

ΧΑΡΑΚΤΗΡΙΣΤΙΚΆ


	Bootstrap
	Ελαστική ζώνη για την αποθήκευση των κορδονιών
	Προστατευτικό κάλυμμα αλλαγής ταχυτήτων από PU
	Εξωτερική σόλα από καουτσούκ Groundtrax&reg;, σχεδιασμένη για να προσφέρει ανώτερη άνεση στο περπάτημα
	Υποπόδιο Ortholite με μακροπρόθεσμη αντικραδασμική προστασία και υψηλό επίπεδο αναπνοής


ΕΡΓΟΝΟΜΙΑ


	Κλείσιμο με κορδόνια


ΚΥΡΙΑ ΥΛΙΚΑ


	Αναπνεύσιμο επάνω μέρος από ύφασμα και μικροΐνες


ΑΠΟΔΟΣΗ


	Άκαμπτα ένθετα στην περιοχή του σφυροδακτυλίου με μαλακό D-Foam στην εσωτερική πλευρά
	Παπούτσια πιστοποιημένα κατά CE - Cat. II - Πρότυπο EN 13634


ΘΕΡΜΟΚΡΑΣΙΑ


	Επένδυση από πλέγμα

]]></description>
      <category_id>900</category_id>
      <price>161</price>
      <photos>
        <photo>https://www.papastavroushops.gr/docs/Images/Products/60c5445b-843b-4fe3-90e2-73bb56c7b821.jpg</photo>
        <photo>https://www.papastavroushops.gr/docs/Images/Products/76c4bc70-5d5f-4a0c-afbd-2b0251981536.jpg</photo>
      </photos>
      <condition>new</condition>
      <debatable>false</debatable>
      <damaged>false</damaged>
      <external_link>https://www.papastavroushops.gr/productlink/12299</external_link>
    </classified>
    <classified>
      <unique_id>12404</unique_id>
      <aftermarket_number />
      <title><![CDATA[RIDGE V2 WP BOOTS ALPINESTARS BLACK/BLACK]]></title>
      <description><![CDATA[&nbsp;

Αδιάβροχες τεχνικές, ελαφριές μπότες τουρισμού, κατασκευασμένες από ανθεκτικό υλικό στην τριβή. Με 100% αδιάβροχη μεμβράνη και διπλό σύστημα στερέωσης με Velcro. Ξεχωρίζουν για την παροχή βέλτιστων επιπέδων άνεσης, απόδοσης και προστασίας. Νέος σχεδιασμός για μεγαλύτερη άνεση με διπλό σύστημα στερέωσης:

ΧΑΡΑΚΤΗΡΙΣΤΙΚΑ


	Κατασκευασμένες κυρίως από συνθετικό τεχνικό υλικό, ενσωματώνοντας περιοχές flex από ακορντεόν μικροϊνών στο μπροστινό και πίσω μέρος για μέγιστη ευελιξία και άνεση κατά την οδήγηση
	100% αδιάβροχη μεμβράνη μεταξύ του επάνω στρώματος και της εσωτερικής επένδυσης για δοκιμασμένη απόδοση σε αντίξοες καιρικές συνθήκες.
	Ενίσχυση στην κνήμη για μεγαλύτερη προστασία από χτυπήματα
	Εξωτερικό τμήμα της φτέρνας και της περιοχής μετατόπισης από TPU για εξαιρετική προστασία και ανθεκτικότητα.
	Ρυθμιζόμενο σύστημα στερέωσης με Velcro&reg; στο πάνω μέρος του ποδιού και ιμάντα Velcro&reg; από κάτω. Τράβηγμα από TPR για πιο εύκολο κλείσιμο
	Εσωτερικά προστατευτικά φτέρνας διπλής πυκνότητας ενισχυμένα με αφρό για μέγιστη άνεση και προστασία
	Μύτες και φτέρνα με εσωτερικές ενισχύσεις για μεγαλύτερη ανθεκτικότητα και απόδοση
	Αφαιρούμενη ανατομική εσωτερική σόλα με ύφασμα και αφρό EVA για μεγαλύτερη άνεση και στήριξη
	Διαμορφωμένη σόλα της Alpinestars με σχεδιασμό wrap around
	Επένδυση στην περιοχή του αστραγάλου για μεγαλύτερη άνεση
	Ανακλαστικό στοιχείο στο πίσω μέρος για μεγαλύτερη ορατότητα σε νυχτερινή οδήγηση ή κάτω από κακό φωτισμό
	Μπότες με πιστοποίηση CE

]]></description>
      <category_id>900</category_id>
      <price>206</price>
      <photos>
        <photo>https://www.papastavroushops.gr/docs/Images/Products/c1ccd130-bc19-4ef2-8d9c-2dbebd0ff059.jpg</photo>
        <photo>https://www.papastavroushops.gr/docs/Images/Products/51cc8405-d963-4777-a499-72adc8a4926a.jpg</photo>
      </photos>
      <condition>new</condition>
      <debatable>false</debatable>
      <damaged>false</damaged>
      <external_link>https://www.papastavroushops.gr/productlink/12404</external_link>
    </classified>
  </classifieds>
</cardealer>